男仔付出咁多追女 為乜?

拍拖/結婚，有咩係個男仔會享受?

去街：男仔plan
揾話題：男仔諗
食飯：AA制/男仔俾
送花送禮物：男仔送多過女仔送
結婚擺酒渡蜜月：主要氹女方開心，男仔通常冇乜所謂、仲要落好多決定
養家：男仔掙錢養家，否則男仔會被人話食軟飯
鐵達尼號沉沒：lady first，女士走先

咁女仔要付出咩?生仔
男仔搞咁多野 就係為左瞹昧、一齊去街、做愛、結婚生仔、揹起頭家 做野幾十年?真係好難理解

點解唔直接打飛機/叫雞算數?
利申：A0冇叫雞，只係覺得成件事好唔划算

享受下做付出果個

Exact7ly

其實男女一樣，見到鍾意既人開心，自己都會開心

我以前係做男方嗰個

男人老狗唔係男方唔通女方咩

出街 男人會plan ！？
呢啲一定係好仔
難得

但好仔無人要WO

咸濕就咸濕啦，抵撚死

為左繁殖

打丁2500 重要揀客

有同感 如果換成投資 根本就係失大過得
齋講冇左自由 已經係夠
香港追囡根本就從來係男方付出大多 得佢少少甜頭

正皮
儘早戒女色脫離苦海
咁辛苦返工賺錢貼落D港女度到頭來仲要比人嫌三嫌四戴綠帽
倒不如輕鬆自己一個得閒同班兄弟出黎飲酒吹水好過

當其他兄弟唔小心入左苦海

要諗去邊玩架，好仔口頭話冇所謂，男仔信以為真就仆直啦

我呢排都思考過呢個問題
得出來結論 為閪

女人隻係用黎繁殖同教仔

好多人都係享受個過程
追求男/女，過程入面去諗計仔，約會前既期待既心情
熱戀期上哂腦既心情
冷靜期個種無奈既心情
分手個下既傷心
再之後大家見返面但又咩感覺都冇哂個種無奈

好多好多種感覺，其實拍拖都係為左呢d

男人女人都鹹濕 先有下一代，唔係咩
好佩服男人有覺悟追女仔、揹起養妻活兒既責任，但就係唔知道當中有咩得著 令男人肯犧牲咁多

因為愛

呢個都係其中一樣我覺得好on9既事。打丁$2500當你用一個鐘，即係時薪$2500，完全諗唔到香港有幾可正職有時薪$2500

有demand就有market，$2500打次飛機 咁香港個market都好大。男人為左爽個幾鐘，可以去到幾盡?

(其實$2500我不如過大海細細地賭下仲好，挽下手贏左錢 可以請自己食幾餐buffet/放題

Even叫雞都係講幾百 鬼妹1千。個香港女値咩

屌西

付出呢d野唔係咁計
因為對方開心自己都開心

所以我覺得d交友app係心態錯哂
為拍拖先去識人
下下計到盡
好辛苦囉

正常應該係相處完有feel先一齊架嘛
咁樣先會覺得付出係無問題

下 會有女plan嫁咩
出親都叫我諗 我決定。。。

哈哈哈哈

召喚 我有比你屌嫁

"愛"有冇咩條件前提/點醞釀出黎?

"世上沒有無緣無故的愛 也沒有無緣無故的恨"
雖然對毛澤東冇乜好感，但幾認同佢呢句說話

父母既愛 源自血緣
一見鍾情既愛 源自對方符合你即審美觀
寵物對人類既愛 源自養育之恩
朋友間既愛 源自性格投契、相似
神對人既愛 源自你要先相信神

唉 好多野都想揾原因 制止唔到自己咁諗

我反而出街惗去邊，自己搵話題r男朋友傾計
禮物就我送心意，佢注重物質實用禮物
，我送雖然係啲唔值錢嘅嘢，多心意啲，eg爆炸盒or手工整嘅嘢
但我令願佢送啲心思嘢多過物質嘢

你無遇過姐 唔代表無既
女做埋男個份大有人在 同意上面個留言 邊有得計邊個付出多d？見到自己鍾意既人開心已經好足夠啦

我都覺 下下都無所謂 要我諗
美其名 我尊重你

計到咁盡，抵你遇唔到愛你嘅人

中國傳統思維

你係好女仔

又幾有道理

agger，所以以前有玩交友app宜家都無玩，覺得為溝女而識人好無意思

如果可以換來一生一世 專一
可以分享所有事情
我諗都值既

要心思野先煩wor 收實用禮物咪幾好

你都講得岩
所以我先上黎問下其他人，睇下有冇一套我buy既觀念 可以取代現有既觀念

講多d好嗎?就咁擲一個term出黎唔知你想表達咩。係咪中國傳統思維就要反呢?

西方國家唔強調男主外、女主內，但家庭都係男人做野養家、女仔湊細路居多

講真幾享受追女既過程
但係又真係駁唔到樓主

女追男先難.. 唉

屌西唔洗付出？
唔想追可以叫雞過世

算啦 無女咪無女
A0咪A0 唔好安慰自己啦

有幾難呀？睇過？

要，但唔想只為屌西，而且付出太多

無謂等其他人安慰自己啦，梗係自己安慰自己

你無自己愛嘅人啫

駁唔到
正評
樓豬高汁

有冇考慮過男人？

真係揾唔到邊個人 可以俾我全情投入喎

試過睇gay porn，真係接受唔到

當我知唔應該付出咁多，但身邊d兄弟全部結晒婚既時候你就會明白平時同放假都得自己一個冇兄弟陪既孤獨

利申 就黎做魔法師

我只係覺得做人計到咁盡好辛苦姐
我嘅諗法係 Love all, trust a few, do wrong to none.
對人好，識保護自己，唔負人

如果無兄弟呢？

為屌

追女有咩值得享受

gay

咪撚再quote廣告啦上上面條仆街

我會煮下野食，整下禮物比女surprise,只可惜我是個好人 下一句唔講啦

男追女隔座山呀

屌 exact7ly 我就係交友app識咗女朋友 開始覺得好麻煩 好掛住以前單身嘅生活

同樓主一樣諗法

似出咁多就係為左屌閪

買個多機杯好過屌閪啦

Agger
愛情係每個人都需要
我都覺得食飯好無謂但都要食

"Love all, trust a few, do wrong to none."
幾正喎！有種但求行事無愧於天地既魄力

跟住望返個中文，其實我平時都係咁：對人好、唔會信晒所有人、寧願人地負我 都唔要我負於人

Agger! 個廣告係根據咩台而彈返相應廣告
lihkg開台都一段日子，d廣告已經冇乜好驚訝

我都係咁

講到尾都係無女仔中意你姐
咩出街邊個plan 食飯係咪aa
我同女朋友都每人都會做
唔係淨係講到得男方付出

唔好得個講字，真係實行出嚟
我雖然畀人傷害過，但都比較容易放低，因為我問心無愧
共勉之

Yeah! 知道唔係得自己咁諗 個感覺幾好

你未遇到岩姐

我都覺得每個人會渴望愛/被愛
但冇人愛 會唔開心
冇飯食 會死

我遇過既香港女仔都好似慣左等人餵咁 其實好多野相向 單向咁耐真係好撚累
但奈何香港唔小男仔都願意一直單方面係咁付出 難聽d講 做兵
咁佢地願意做 就由佢地繼續溝女

其實我上年turn down左一個女仔

Thx Olivia!
雞年萬事如意、身體健康

啱啊
出街得你plan，話題得你諗，追又你追，錢又你比，氹又係你氹
呢啲女仔一係就對你無興趣，一係就係極懶廢物
要黎把鬼

寧

頂
有charm既男仔friend，但都係從欣賞既角度出發，完全零意欲發生超友誼關係

同樓主一樣諗法
個啲話 「未遇到岩既人」 既人誤會哂
我地好清楚自己想要乜 唔想要乜 所以先有呢番言論
為左段愛情而付出咁多完全唔值
唔係話愛情唔值錢，而係比愛情重要既野太多
有時間 有錢 我會選擇陪父母、親人、朋友、發展興趣、讀多幾本書
每個人既價值觀都唔同，而愛情係我地呢種思想既男人眼中不值一提，
而你地女人亦都唔好以為自己咁重要
男人既眼中唔係只得女人

利申 有人追 無拍拖幾年

唔係真名上連登
祝你心想事成、身體健康(健康好重要)

其實以前男主外女主內既話，男性上流機會大左，揹起頭家都無可厚非，但而家女性係社會都擔當重要角色而且坐左唔少高層職位，咁自然男仔就少左機會，咁呢個係男女平等帶黎既結果，但係n年前果套男仔揹起頭家仲流傳落黎，跟本就係女仔仲拎緊著數，所以點解而家香港做男仔慘過食屎就係咁解，女仔只要有閪就可以嘟八達通咁行受保護果套觀念就拎到著數。

男神一笑難求 已簽紙入伍

搵個返黎入廚房 出廳堂 做家務 上床

依家只要唔係女神 跟本唔會搵到仔

屌西囉

卡蜜兒你呢番話講到我心坎裡邊
愛情對我又未至於一文不值，只係priority冇咁高，親人、朋友、事業都幾好，
唯獨愛情冇乜進展，但唔想被人有我有既心態影響 而去強求姻緣

依位巴打真係看破紅塵，幾時出家尋找真正嘅人生意義？

standup comedy其中一個常見既題材就係男女平等，你上youtube search下就更加覺得呢個concept on9

香港父母淨係叫仔女讀好d書，平時會煮飯做家務既已經唔多
我自己就係少煮飯做家務既例子

一來唔叫雞/揾SP
二來戒緊丁，一想丁就諗下腐爛既肉/扑緊野既人既X-ray照

暫時不了。父母在堂，仍要養家

嗌交個陣都會諗呢個問題，究竟咁唔開心為左乜

咁做人 好多野本來做黎都唔知為咩架啦

我同我班朋友都係女諗去邊食咩多啵
反而覺得男仔冇咩主見，問親都冇所謂
諗完唔岩又比面口我睇
話食好啲，之後一路食一路屌貴又話養唔起我
明明都係一時你比一時我比

講真如果你地睇到化就唔會叫春啦
遇到一兩個識落唔值得溝咪掉埋一二邊囉
洗乜發表咁多意見
真係好女仔既我覺得係會互相吸引
而唔係單方面付出
就好似女揀男咁 眼見身邊都男性朋友都係柒下柒下
On99咁 可能連正常都講唔上
仲想搵高質（指性格only)都會好難
我都識落差唔多十個女仔先再揀到而加女朋友
唔係咁易嫁晚打

好女仔
而加啲男仔真係自大到以為男仔一個有能力養埋個女仔
男女aa 制 或者一人一餐出街食真係好平常
食餐飯都有說話聽擺明要比人話孤寒

你眼中得中西方

有啲民族，國家係男內女外，我只係覺得大部分港男都係想屌閪而咁犯賤

從未拍過拖，你可以恥笑我，但咁樣顯得你更犯賤，無恥

實用係好 有時候佢一時冷淡一時熱情，唔知佢惗乜
想試下收心意卡，知佢點睇我
實用禮物，雖然少用，但好珍惜，唔捨得用

咪係lo，啲防止自殺機構都on9，最終都係要死，on9政府哂埋啲錢成立呢啲on9政策

巴打你未撞到一個鍾意既人啫

仲有唔知係咪我圈子細，所謂既負責男人都係唔小心搞大人個肚之後先的起心干硬住頭皮去做一個負責任既爸爸，雖然係好事，但諗真啲咪又係衰戈咸濕，之後咁多感慨，笑死

紅字完全認同，事出必有因

只係你幾時先搵到詞語去解釋

冇錯，先唔講叻唔叻，從商角度，你係老闆會唔會哂多筆錢開多個高屠職位先

其實做付出既人幾開心
見到佢怕醜,開心......就已經好開心
但無奈永遠都行前唔到果步
好多時d人問我係咪同xxx拍緊拖
我都只能答唔係
心入面係答我都唔知

因為你嗰仔跟你姓，將來你嗰孫都係跟你姓。一個父系社會，好自然父系就要付出更多，以得到女性傳承後代。

因為鐘意佢

梗係為個西啦

exact7ly

冇。
呢味野相付相承，你鍾意一個人，為佢付出其他冇問題，男女都係，只係你點計，
有人會似你覺得唔化算，有人覺得冇所謂

其實真係睇感覺，
Follow your heart man.當你遇到一個值得付出既你就會明。

但我就會做埋心理準備，付出唔一定會有收獲或者係成正比...
都係個句， follow your heart

真心左，sor

對異性有興趣 都係因為要傳宗接代 要令物種生存落去 當中包括自己既尊嚴
正如你係高等人類 咁應該係吸引到異性繁殖
人類社會上基於呢個生物特質 持續單身既人會感到自卑 可能會比其他人恥笑
所以好多男人知道幾麻煩 都要去付出取悅女人

巴打你大個d就知情為何物，需然我唔係拍過好多拖，付出=/=收獲，你下下計到盡就算做朋友都無意思喇。
何況邊有人話追女/拍拖一定要男出晒先？如果你識既女全部都係咁，我見意你走出外面世界，唔好玩咁多交友app, 學其他巴打去下旅行(唔好住酒店，去當地民宿)玩下先，你會發現女唔係得一種，只不過係你未搵到
好似我同現任咁，就算成日唔出街起屋企睇下片、食下飯、撚下貓都好開心。出街都係陪對方行下，大家搵到d乜新野想去試都會陪大家。其實都係一種相處方式。巴打唔駛咁悲觀

Thx巴打，睇下我又遇唔遇到又夾又性格高質既女仔先

既然你d男仔friend話冇所謂，之後就咪撚嫌三嫌四啦

巴打同我睇法類似喎
社會標籤"拍過拖"=正常，冇拍拖=唔正常
然後大家就會揾唔正常既原因：樣衰、性格缺陷、圈子細、眼角高
但為左闢謠/屌西而出pool，都唔係我期望見到既事

自殺始終係消極、逃避問題既舉動，
政府係要表明一下立場 反對自殺既

巴打你試下再踏出一步 可能就係爭果少少
就算答案未如人意 都可以無悔 繼續向前

我唔介意個仔跟老婆個姓 但唔會刻意咁做

劣幣驅逐良幣，好似免費報紙咁

熱戀過後回歸理性就會諗樓住果堆理由
ex好大洗，活在當下，一年去幾次旅行，7年黎無儲過錢，亦無諗過將來
付出所有換來當時的快樂，卻換不到將來的幸福

唔洗sor，我係一個真心膠，都鍾意同真心膠傾
假膠冇意思，交流唔到內心諗法

唔想被人笑而迫自己去溝女，慘過罰抄留堂

祝你幸福呀巴打
難d去旅行住民宿，因為已經做緊野，難放長假

結論: 天性使男人付出資源取悅女性，傳(終)接代。 (用條J 諗野)
至於值唔值得，就要靠理性。

只能夠講 有愛既性係好唔同

最終目標：交配

呢樣真呀

駁唔到

2500 憑咩

去街 搵話題都係我
食飯去街都是AA

利申：我追我男友

做咩啫你

你男朋友執到啦!

so true

你唔夠愛對方 對方亦唔夠愛你
你夠愛對方根本好多野都想為佢做
對方夠愛你根本好多野都未必要男人做

點溝？求教學？係咪乜都唔洗做？十萬份感動不及一份心動？

i know that feel

我都係咁，但收卡的感覺令我唔敢對以後有太多期望，甚至比以前做少左，十萬份感動不及一份心動。。。